# Glosary

- Codebase: es un directorio que contiene codigo, contiene un archivo llamado codebase.toml
- Registry: es un directorio que contiene codebases organizados por su nombre, version y
  entorno de compilacion
- Dependencias: codebases organizados por su
- Environment: entorno en el cual ocurre la compilacion de un codebase, depende de sus dependencias
